今晚真係一定要去灣仔 唔好俾林鄭假對話成功

做樣同百五人咁大把就想當對左話黎交功課？

大家一定要去灣仔
唔駛圍唔駛衝
鳩企鳩行大叫我冇得對話呀
見到傳媒就埋佢話點解得百五人？
我想對話呀點解唔聽我地講？
有咁慘得咁慘有咁可憐得咁可憐

英文版：She doesn’t want to listen to us!
She only picked 150 out of 7million, its just a show!

推

有國際傳媒，一定要有英文標語同口號！

我要對話
She won’t listen to us! It’s just a show!

推，要對話？行出來。
最正的畫面係入面對話出面開戰。

出黎對話

It’s just a show

（有圖）各師兄弟 歸位未？

其實唔洗理 就算150人都同意和解 但係928 929照樣有過百萬人出黎 全世界都知道林鄭假對話做show

就算所有150人同意，用返佢哋一貫 logic，引伸有 7 百萬減150人 不同意。

灣仔及銅鑼灣各公司將提早至下午4時適時下班。
如非必要勿往該區!
香港仔隧道將適時封閉。
HA由今日至10.1已啟動大型事故狀態，應付突發情況。
戒嚴 傾乜撚 ??

HKIA 無事 !!!!
我見意示威者可考慮轉場

街坊裝搵外國記者傾計

衝就無謂喇！舉下標語多多都做。最好聖公會鄧肇堅中學對正伊館位置掛大大個橫屌7 777

係！鳩企鳩行叫口號就得

今夜不被捕！過兩日大把野做需要大家！今晚去完灣仔，落愛丁堡聲援

愛丁堡聽晚